\documentclass[../informe.tex]{subfiles}
\graphicspath{{\subfix{../out/}}}
\begin{document}

\section{Modelo de dominio}\label{sec:modelo}
% Explicación concisa del diseño general del trabajo.

Donec fermentum volutpat diam, non sodales dui pulvinar nec. Vestibulum eu nisl lacus. Maecenas vel tortor efficitur, volutpat nulla id, ornare sem. Quisque nisi magna, vulputate sed purus eget, elementum volutpat velit. Suspendisse sit amet feugiat nulla. Vivamus posuere sit amet diam condimentum sagittis. Sed et sapien in purus mattis ullamcorper sit amet non massa. Suspendisse tempus eleifend dapibus.

Ut commodo urna a diam gravida suscipit. In pretium tellus vitae ligula tempus, eu hendrerit eros consequat. Donec scelerisque fermentum sem, vitae pretium augue sollicitudin ac. Cras condimentum eros risus, eu luctus nibh consequat id. Vivamus et vestibulum turpis. Sed luctus ipsum id dui tristique mollis. Cras mattis eget lorem eget posuere.

Aenean imperdiet, tellus non semper dictum, urna ipsum porta mauris, id tincidunt massa mi vitae turpis. Mauris et tortor id ex egestas porta. Aenean laoreet lorem orci, non volutpat nulla volutpat ac. In eget lectus iaculis, tempus lectus id, commodo ligula. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Suspendisse facilisis, ante non interdum rhoncus, felis diam malesuada est, a lacinia dolor nisl at ante. Nulla nisl libero, imperdiet ac libero eget, commodo maximus leo. Suspendisse ut est tortor. Nam tempus sollicitudin elit, et volutpat arcu iaculis ut. Vestibulum lacus tortor, efficitur in purus vitae, luctus tristique risus. Integer pellentesque dictum finibus. Proin at cursus libero.


% FIN DEL DOCUMENTO (SECCIÓN MODELO DE DOMINIO)
% NO BORRAR POR ACCIDENTE NI ESCRIBIR COSAS ABAJO
\end{document}